有無人鐘意聽海浪聲

聽完好relax

鐘意聽真嘅海浪聲
有時夜晚去吹吓海風聽吓浪，會唔小心瞓著咗

樓主有冇tg
問關於細佬既野

係gta到企係海邊可以企成日

有 apps